細細個成日比依首歌洗腦

有近錄音機轉播依首歌，有冇人有